//    1.Які існують типи даних у Javascript?
//      Number = 123; String = '123'; Boolean = true; Undefined, Null, Object (BigInt, Symbol)

//    2.У чому різниця між == і ===?
//      == - оператор порівняння який перед порівнянням перетворює тип одного операнда, наприклад (a = '0') == (b = 0) - true, порівнюється рядок і число, але при
//      порівнянні через == a буде = 0(числу).
//      Порівняння типів. === - сурове порівняння, н-д (0 === 0) - true

//     Що таке оператор?
// Оператори - це символи за допомогою яких ми можемо порівнювати значення змінних,
// провести прості обчислення значення або присвоювати значення для змінної.


